觀塘9.12APM快閃唱歌

觀塘9.12APM快閃唱歌

9月15日見

請不要再討論唱歌跳閘，實事派請全面進場。

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可